另一個我們 還深愛著 代替我們永恒著

如果能這麼想 就夠了😭

五月天